上唔到直播台既可以用E個LINK

host話係github issue問題,未詳細睇 related issue:

push

推

多咗個叫ncehk2020嘅Fork（2hrs ago）
係咪official? 好似未work

正常返